block完人條友都睇到我嘅post/cm?

Wow

其實block人有咩用

睇唔到Post Cm就得

但係我block完人條友仲入到我啲post到留言
定係要隔幾耐/block完之後開先睇唔到?

我誤會咗 要佢Block咗你先可以見唔到你啲Post同Cm

邊有人會大大聲同人講自己新會然

er....你想我點應你?